# projet crypto

Projet de Maxime potet et Alexis Vatin  
Le dossier /img contient les screens des fonctionnalités développées  
Les bundles utilisés sont les bundles présentés aux cours des tp de développement web.  

## Procédure de deploiement :
Pour le deploiement, nous proposer de créer un script.php qui executera les commandes nécessaires à l'installation du projet. 
Ainsi que la modification du fichier env en demandant au client les différents informations concernant la base de données.  
Ce script contiendra toutes les commandes nécessaire à la mise en place et au lmancement du projet.  

Un autre script qui s'appelera lancer.php pourra etre executer pour lancer le projet sur une page web. 

